[本地足球] 2017/18 港超聯及香港隊討論區(151)

屌，柒左

今日無直播sad

後備都冇
子彈正選

上年菁英四強又係南埔
有直播兩邊又送飛
冠忠仲分左架巴士俾大埔車人
我搭左 但唔滿

而家逼緊火車

仆街差啲誤中1001

【出場陣容】
李瀚灝
艾華度、杜度、翟廷峯
李嘉耀、梁冠聰、謝家強、大衛拉菲爾
陳俊樂
黃威、伊高沙托尼

- 後備名單 -
曾文輝、迪亞高、積施利、馮慶燁、陳曉鋒、黃祖心、趙少維

足總盃 四強
冠忠南區 vs 和富大埔
2018-05-05｜旺角大球場｜15:00｜$80, $30

#tpfc #大埔 #和富大埔 #撐自己人

南區

屌，今日要遲入場

打小個

ww打前鋒

咁邊個係打大個

仆街記錯1530開波

陳港斌右閘

入波未

係咁放題，已經四下

俾伊高一野boomb低

希望上半場0:0 趕緊去

喪會唔會又傷出

有無人講下兩隊打成點

南區右路放題

41' 0:0

悶到想瞓

So9sad

用大佬仲好啦

子彈

大埔昇仔後備都無

中村無限傷

大可能兩個都走

同伊嘉華一齊睇波

昇仔預備組專員

昇去飛馬

後半段好返啲，港斌入返啲局

ricky西班牙語長鬧

中村下季好值$

過傑志最大機會

美國鋒入替黑工

美帝換史必，左右放題

Ricky 係咪痴咗線

57' 黃威

許宏鋒

中場咁郁可以攞甩，協防兩個睇一個都可以比人出到波

史比穩陣好多

ricky比佢打番前鋒啦

列文可以準備入場搏殺

ricky 大大力拍落佢個頭到

要出美帝就收起水彈俾美帝踢番前一格啦屌

無啦啦做咩問你

港斌傷出換學銘，點解落後會換學銘

出學銘

邊條撚屌係第一個擺美帝踢左閘

踢右閘？

學銘打閘

up唔到圖，24 區果班係咪基奧朋友隊？

無收起前鋒咪偷笑

依家咩情況

All black FC

少爺仔追平

蘇沙撲落攝影團到做咩

三腳第一下靚救

鄭兆聰out

入返粒波，南區d歐柒屎終於有返聲

留名

大佬

少爺仔過左唔知幾多件

流浪

少爺仔又入

其實咩樣

難得Ricky手下有一個踢好左

唔關事，係東方唔識用

真？

馬高斯好過踢kidchild嗰陣啦

2：1定1：1緊

1:1

放比伊高個球靚

鳩聰邊有咁好命呀，轉頭就比人絕殺賽後宣佈落台

加時未

講起美帝鋒我諗起青之蘆葦，主角又係打開正前之後俾青年軍教練點去打左閘

FT 1:1

準備

伊利亞斯要出啦

收到風阿謙十二碼一球都救唔到
因為隊波加時會輸比大埔

等咗半年終於有加時睇

陳文輝都熱緊身

含大輸畀卡拉斯高朋友隊3-0
笑撚死我

第3球卡拉斯高好勁
連續兩下當恒大班人係雪榚筒

爆過三個

儲左八場氣黎贏含大

佢識分波，美帝唔識

井村同中村走左

美帝有佢咁好視野就發達了

原來alan停賽 goulart傷
唔怪得知含大咁柒

大佬，今日第四個左閘

感動嘅係伊利亞斯熱身成個鐘終於有得踢

幾時打交

打交不了，打ricky

南區爛仔波大戰大埔飛腳

有無問去邊?

多唔多人？

繼續食香港野

1:2
大埔領先

伊高沙托尼

梁大佬個走位真係垃圾

點解唔收馬天尼斯

唔好輸比25埔

Ricky

伊高
大埔好波

迪亞高1-3

痴線，好靚

1:3
加時17'

踢到咁既閪樣都唔撚炒 Ricky

屌奶星 唔撚係兩場決賽都大埔打傑志咁悶呀

大埔gel得
又有決賽睇

話唔定係 fly horse 呢

機會好微

黄威1:4

大埔

鄭兆聰同av堅扼完手，直奔更衣室

份工無啦 份工無啦

幾靚

會唔會有圖

間諜滾回哥斯達黎加

冇出都關事 ？

冇出咪後防冇氣輸

佢逢黑人南亞人都反

又係伊高carry我埔

外圍佬confirmed

條傻鳩親口認過連白腸都反，根本係青山走犯黎

未來埔同未來熱一樣
成隊波都係靠個幾條友

ricky真係失策
應該學摩佬咁901
9隻工兵加1隻全能前鋒 仲要兩翼有防守有進攻
大打連登最憎既防反戰術

災狗臭名遠播啦

成日話力架乜力架物，得把口，叫佢落球場國啲黑人球員或者落ssp同南亞人隻揪都淆晒底

佢落ssp㩒鐘仔做雞蟲就有

拳王阿里 幾時去大埔助拳

得時事台啲小朋友至會撐佢

十分同意！

支持巢B! 唔洗理啲無謂人! Ricky抵死!

班小朋友連南亞有幾多個國家都數唔清佢地啲負評唔通會整痛我咩

繼續茶餐廳 中村前輩請

ricky唔識教進攻

True

明明佢同朱sir都跟過甘巴爾 又去過巴塞學野

低階版摩連奴

聰一季: 第4名
聰二季: 連斬南傑但俾東方雙殺，得第三
聰三季: 成績一落千丈

肯炒未

美帝鋒真係好撚廢 左腳唔掂又比佢踢左閘 下下出波都要修正 防守又廢 真係輸佢

冠忠好有人情味

【港乙聯賽】五人足球好手的人生交叉點 「衝超」尚在考慮廖億誠至少還踢下季
2018年5月5日 3:19 pm
馬菲爾 @ UPower

大家不妨留意下呢位五人足球好手，喺十一人聯賽既表現

在香港五人足球界，廖億誠是個響噹噹的名字，說他是當今最出色的香港五人足球員也不為過，而近年他更跳入了香港足總十一人聯賽體系，由港甲踢到港乙，今季加盟愉園向一班曾是港腳的教練學習。尚在求學的他下季仍可繼續盡情踢足球，但此刻也要為未來思考：隨愉園衝超就會與教學實習衝突。在五人賽中慣於電光火石間作決定的他，站在人生交叉點上，抉擇不易。

本網記者攝

雖然早年已選擇以五人足球為先，但是廖億誠都有隨栢禧足球隊的班底為不同球隊比賽，包括近年參與香港足總體制內的十一人聯賽、效力過港甲球隊花花、晉峰，透過恆常比賽保持身體狀態以應付五人足球代表隊的賽事，而今季他在十一人足球選擇「單飛」，也是以五人足球為出發點。

本網記者攝

「因為上年球隊組織有點散漫，經常連開波都不夠人，所以我想加入一隊『齊人』、每場都想爭勝的球隊。」適逢愉園升上乙組，廖億誠主動叩門尋求機會，這個五人足球場裡逢人過人的「港隊十號」，謙稱是抱學習心態加入。

資料圖片

「很幸運，愉園給我這個機會，甚至給我好多出場時間，讓我一路踢、一路進步。」「億誠」的五人足球技術沒有人懷疑，但踢十一人足球，其經驗還是不及愉園一眾「教練級」老將。「邦SIR（陸冠邦）、岑SIR（岑國培）、鮑SIR（鮑家耀）提點我好多。」

香港五人足球Facebook圖片

他說，五人足球場地小、節奏快，助其在十一人賽反應快、場上決定迅速，但一時三刻改不了上腳太多的毛病，也掌握不好傳送時機，因此向幾名「老港腳」學習就獲益良多。「他們已有一定年紀，我這年輕人理應動作比他們快，但為甚麼經常被對手踢、交失波？他們的動作好像慢下來，但永遠可以做到精彩傳送，所以每場我都在學習。」

本網記者攝

「不敢說現在已踢得好好，但至少對球隊有點貢獻。」今個港乙賽季已屆尾聲，愉園亦已提早稱王，「億誠」稱球隊說不上「超班」，但每仗都盡全力去爭勝、值得奪冠。「去到最後有個目標是保持不敗，但看到每個對手，不論有心、無心爭逐的，心都特別『雄』，結果到季尾我們越踢越緊，往後還有三場，希望全季只輸一場就好，不要再多了。」

本網記者攝

愉園來季升上港甲，目前是教育大學三年級生的「億誠」，在最後1個學年教學實習前，至少還有1個球季去踢，有說這名五人足球好手已獲港超球隊留意，他笑笑說「沒有」，但眼前是還要為下季之後有個決定。「教練的計劃好明確——愉園下季踢甲組，再下一季要上超聯。教練透露過可能來季有更好的人腳幫球隊爭升班，也有問我將來會否跟愉園踢上港超，我仍在考慮中，因為升到超聯的話就正是教育學士課程最後一年、需要實習，所以我還在考慮中。」

本網記者攝

本網記者攝

聽來，「億誠」還有下季一整年時間去考慮未來，但實質他需要盡快決定。「如有隊友有意願跟球隊上超聯，下季自然會有更多比賽機會，若然我決定不會跟上超聯，機會自然減少......」這位香港五人足球隊「10號」，在五人足球比賽中判斷、做決定只在一瞬間，但身處人生的交叉點，就感到抉擇不容易。

大埔晉身決賽後再傳來一個好消息，球隊主席蔡尚圻宣布將續任兩年，更指班費很大機會「加碼」：「大埔始終是一個職業球會，要保持競爭力的話（班費）都會加多些，但很多東西例如贊助商等仍然未確實，不過我自己就已經決定會『加碼』，實際金額就不好透露了。」他又指希望帶領大埔繼續進步，並會盡量令球員留效：「我入主大埔時也說過要將大埔變成有實力的球隊以及為本土球員做多點東西。現時球隊骨幹很多都是當打的本土球員，我很滿意他們的表現亦希望他們可以留低。」

【足總盃】大埔加時轟3球挫南區入決賽 主席：來季班費加碼

5件為球圈好 決賽唔該放水

換走av堅先講競爭力啦

大埔有無機#think#
當然萬一傑拎冠
大埔，飛馬聯賽爭二入亞協

換走av堅
又帶兵走？

伊高沙托尼亦透露如下季留在香港踢波，將會繼續為大埔效力。

Ww計哂所有比賽有無10球？

計埋今日果球第7

有無人同我一樣，自從威廉假波案之後，對黃威印象差咗

今年大埔有冇贏過傑志

尾場贏咗飛馬咪得囉
到時唔駛理拎唔拎到冠軍都亞協資格

陳文俊呢d「人情味」搞波法，球隊成績好難進步

油渣全面進場

冇問題啦 成班變東狗重聚

南美聰點解手下咁好人腳都成日踢西波?
除左蓄狗同流浪隊隊都踢得似樣過佢

每季目標：雙殺傑志

華人射手

話說四子同ww 使唔使紀律聆訊

南非因故放棄參賽，由肯尼亞(世界排名110)代替

我島參加完4角賽排名會低過香港？
可以唔使打飛機了？

唔洗
判咗無罪就CLEAR

梁孔德被問到李威廉認罪會否影響香港足球聲譽時表示：「這只是個別事件，我們已做好所有教育，亦有人監察所有比賽。指引一直都很清楚，每次講座亦有解釋予所有球會。」李威廉日後能否重返香港球圈，仍有待判刑後再由足總紀律小組委員會再作判決，而被判無罪的四位球員則不會再受足紀律小組審訊。

Gary white逼害

「我們由第1年（與冠忠合作）開始至今，每年變動也就只有1、2個球員，大家比較重感情，即使個別教練開始走下坡我們都將其留住，始終隊內氣氛最重要。所以，關於來季的情況也就跟上季尾的說法差不多——百分之九十的球員都留下。」

摩力克都係贏唔到冠軍

大埔早前已率先打入菁英盃決賽，對傑志爭衛冕，而連入兩個盃賽決賽，教練李志堅表示，球隊在餘下賽季將全力爭取爭取兩個盃賽冠軍及聯賽第二名，他説：「球員此戰好沉著應對，好願意執行戰術部署，過程不容易，防守好好，南區全場只有一次機會，球隊面對多條戰線依然全力爭勝，以球員表現為榮。」

對於今季代替離隊盧卡斯的巴西前鋒伊高沙托尼，「堅sir」表示，伊高並不是傳統九號球員，這類前鋒在港超聯是未必有太多球隊夠膽起用，而球隊打一個亦以一個近乎無鋒陣的踢法出戰，但個人對他有信心，知道他是有質素及能力的外援，他說：「其實其他本地球員亦好拼搏，默默耕耘，有他們的努力才可造就今季大埔的成績。」

有無人講下伊高踢法？

改咗字

香港人撐香港波 第93集 20180505 Pt2/2 又玩自降？抵唔抵罰先？

完全講出左我既感受

【港超聯】衝擊雙料冠軍 大埔主席：下季加碼！

港超聯地區球會和富大埔今午在足總盃四強戰至加時擊敗冠忠南區，向「雙料冠軍」進軍，而大埔足球隊主席蔡尚圻賽後表示，球隊來季將會繼續增加班費，亦會想重賞爭盃。

他賽後說：「可以說，球隊未來兩年會比今年做得更好，除在地區工作，球隊亦要保持競爭力，以爭取成績，故班費將會有調整；自己將增加班費。大埔骨幹的當打球員希望他們會留效，但球季尚未結束，之後會與贊助商傾增贊助，亦會研研兩項盃賽的獎金，而冠軍的獎金不會少過去年捧菁英盃，至於多少，取得冠軍便有公佈。」

仲要搞到墨城下年又冇得踢亞冠

唔出九巴車長吖嗱

倫敦金公司就算9數啦

主席蔡尚圻今日亦宣布好消息：「今日已落實跟會方簽約，我未來兩年都會是和富大埔的主席，繼續跟堅Sir（主教練李志堅）合作，將大埔搞得更加好。」李志堅雖打趣稱自己尚未續約，但蔡尚圻即道：「得㗎喇，佢走唔到！」

01體育fb直播緊港會對南華
係咪為下季做準備？

個畫質...

感覺仲差過on9cc

同球迷自己入場影差唔多...

跟唔切波，笑死

有突破能力既朗隊

暫時睇咗幾分鐘，好啲

你得一支鏡，起碼都要坐中間啦下嘛...

香港波就係咁
欠缺穩定
呢段野第二個意思就係兩年後又要擔心會唔會自降

留得住AV堅就自然留到班契仔架啦

more detail?

Av 堅有班落，可能肯放走樂仔同黃威

樂仔條女好正 比我都唔外流

支那01播好多本地野 之前棍網都有

足球明星選舉係咪今晚deadline ？

梁細佬同子彈女朋友好似仲正
個人心態問題la

btw, 子彈今季入左幾球？

子彈女不認同

btw樂仔初戀嚟㗎 梗係沉晒船啦

為足球前途，佢條女應該鼓勵佢外流
不過港女係鐘意死攬條仔係身邊

南華1：2港會

光頭仔嗰啲仲有冇入場打氣

足球緊要, 定啪啪緊要

有

唔講佢球品同專業態度，佢的閲讀球賽能力、串聯做波，同創做力啱哂𠎀志
而且仲有協同效應效果，長遠令整個球會得益

組織/小組方向
歐洲>西班牙
美洲>巴西/烏圭/墨西哥
亞洲>日本

其實樂仔有無收到offer架？
究竟係佢無offer定女朋友驚佢北上咩？
去外國更加la

希望係真

唔甘心元朗自降

小弟不才又剪左條片

唔係話咩5月15完約咩
分分鐘聽日同元朗都見唔到佢

光頭仔唔係轉左會去大埔咩

邊個吹架

有人見到佢係大埔場打氣

肥蔡好嘢

投咗一百票畀髮縮了

totally agger

evidence?

有的是錢，遲下請成team camman 返黎都得啦

等我又FF下，香港補上咗亞洲盃決賽周之後，爆冷贏埋冠軍，同92年丹麥一樣🤗

人地住得近有入場姐

【賽前論戰 Player's talk】

後衛金東進不諱言，足總盃對手香港飛馬實力不容忽視，傑志要攻下足總盃決賽一席位，相信亦要花上一定氣力。「香港飛馬今季表現不俗，從其聯賽榜排名亦可見一斑，假如傑志希望成功打入足總盃決賽，今戰必須打醒十二分精神迎戰，並且在場上保持高度團結。對手陣中當以今季腳風大順的查維斯最具威脅，所以我們在全場比賽亦必定會對其施以嚴密看管。」

Defender Kim Dong Jin insists Hong Kong Pegasus has what it takes to spoil the party for Kitchee and predicts a potential FA Cup final berth will likely cost the Blues a lot of effort.

“Hong Kong Pegasus has done very well this season and you can tell from their premier league standing. If we want to make it to the FA Cup final, we must be fully switched on throughout the course of the game and stay united on the pitch,” Kim shared his thoughts ahead of the FA Cup semi-final.

“Travis Major is obviously the number one danger man in the Hong Kong Pegasus squad and will require our full attention the whole game.”

傑志 Kitchee vs 香港飛馬 HK Pegasus | 足總盃四強 FA Cup Semi Final
旺角大球場 Mong Kok Stadium | 17:30
HK$80 成人Adult | HK$30 學生及長者Student or Senior

波歷克算唔算上一代既頭鎚高手?

LIHKG @ Android

今季波歷克喺預備組入嘅嗰十球有幾多球係頭槌？

動議元朗足球做camman

Dai正選

有直播，大家入嚟傾

香港外流球員討論區(2)

史篤城啱啱降班，傑志會唔會出手簽一兩個失意兵打亞冠？
例如英格蘭前國腳高洛治，用來係亞冠屈下高波

呢場為大家講波嘅有 郭子龍 Jacko KWOK 黑龍波、 馮堅成，同埋「大頭」

垃圾組合

嘩屌你老母慘不忍睹
伍件又隻手遮天逼人入場

同傑志爭入足總盃決賽 飛馬備戰集中練啲咩？

香港飛馬明日黃昏在旺角場與衛冕傑志爭餘下一個足總盃決賽席位，而球隊今晨在九龍灣公園球場作賽前最後準備，而教練楊正光是安排球員集中練12碼作備戰。

飛馬周二在港超聯作客迫和陽光元朗3:3，重返聯賽次席，而球隊賽後便立即準備明日對傑志的硬仗，而教練楊正光賽前透露，中場麥保美小腿有傷，今日始復操，明日要臨場才知道能否趕及上陣，而陳肇麒、黃俊皓等已準備就緒隨時正選上陣。

他說：「上場聯賽作客元朗，上半場鬥志不及對手，表現較失色，下半場調整後，落後兩球仍能扳平，顯出決心，對提升隊此戰對傑志的士氣及信心有幫助。」

今季對傑志往績上是較為輸蝕，但楊教練指出，次循環聯賽對傑志，發揮不俗，只是未能取得入球，但證明有力與傑志一戰，他說：「傑志在盃賽人腳可能有點調整，但球隊人腳板凳深度夠，任何球員落場影響不會太大，預計到好難應付，但一場過的淘汰賽，有好多可能性。」

飛馬的巴西中場利馬賽前指出，球隊最重要是踢出本身的水準及風格，只要揮到便有機會，他說：「飛馬亦有本身的質素，並相信有能力擊敗條志入決賽。」此外，飛馬操練後準備生日蛋糕為剛度過42歲生日的守門員教練范俊業慶祝。

今日場波後尾大佬都唔知做乜尻係咁搞加拉度 ，搞完又多口係咁屌球證

足總盃 傑志香港飛馬鬥餐懵

足總盃周日（6日）下午旺角大球場續演4強大戰，力爭衛冕的傑志火併香港飛馬。正向「3冠王」邁進的傑志有科蘭傷愈復出，但仍受傷兵潮困擾；上仗聯賽一度落後兩球下逼和陽光元朗的香港飛馬，球員信心大增，盼能一雪早前在聯賽僅敗之恥，向錦標進發！

科蘭傷愈復出攻堅

贏得聯賽錦標的傑志，在菁英盃亦殺入決賽，連同足總盃叫胡「3料冠軍」，主教練朱志光表示，艾里奧、列斯奧及盧卡斯仍在養傷，加上季中回收的佐迪及鄭展龍未合上陣資格，人腳方面較短缺︰「依家到咗季尾，要保持爭勝心態好重要，本來都有啲擔心球員贏得聯賽後會放鬆，能唔能夠喺呢3、4場波保持集中好關鍵。好在我感覺唔到佢哋有鬆懈到，反而兵源呢個影響比較大。」早前因傷缺陣的科蘭已告康復，近日操練後亦有自行加課，今仗有望上陣。

楊正光喜見信心提升

香港飛馬上周聯賽打出拚勁搶回寶貴1分，在爭奪聯賽次席上保住主導權，主教練楊正光坦言球員信心提升：「上場喺對抗方面較輸蝕，希望球隊喺呢方面提升番，尤其嚟緊對傑志同大埔都係硬仗，其實喺下半場見到球員嘅鬥心出番嚟，證明我哋可以做到。始終輸贏係取決於球員心理質素，技術同體能我哋可以幫到，但心理範疇必須要球員自己去調節。」

「光Sir」特別提及上月中聯賽對傑志僅以1球見負，球隊表現其實不俗︰「對傑志場波大家都踢得唔錯，兩隊控球率百分比、傳球成功次數等都好近，證明我哋有能力，希望今場可延續呢份信心。」

查維斯：按摩療程幫到手

為備戰對爭奪來季亞協盃資格同樣關鍵的餘下賽事，香港飛馬日前安排按摩療程，以加快球員的恢復進度。今季在本地賽事射入16球的查維斯豪言，希望助飛馬打破自2012年以來對傑志的「不勝荒」：「平時踢完波都係放假，但安排按摩都係個唔錯嘅選擇。上場對元朗我哋踢出鬥心冇放棄，今日對住傑志亦好關鍵，始終球隊有好幾季未贏過佢哋，希望今日能有所突破！」

三件垃圾
不如淨係由大頭講轉會消息啦，其餘時間可以沉默

簽太老球星無乜大用

加多個姚雋彥就正

倒數22小時30分鐘
珍惜選票，投選出你心目中最不濟嘅球員啦！

2017/18 第一屆連登港超聯金草莓獎選舉 「Be the Badness One」

相比之下原來天經偉文文迪都算係咁

簽貝軒奴啦

邊個黎?

李偉文潘文迪球員出身，最少有d專業意見講到出來
東網嗰幾件垃圾真係同球迷圍內9up吹水無分別，以為睇得多波就識講波

Saido Berahino

呢 d 歷格斯級數

呢個真

唔sick ball

而我不知道

其實唔算差過天經既...

次循環聯賽對傑志，發揮不俗

個場真西波

夢幻組合
3人輪流鳩笑甩咳
夫復何求

而家飛馬戰術得鳩斬

仲要搵fale news聰斬

因為有球加拉度係旁證面前攬跌大佬
旁證都冇表示
起身之後又抽左下水
唔知fing中定點，打到啪一聲

個旁證係正面前都唔理

前兩日代左kannas講精華好過啦

前兩個

仲要不停吹奉幫球圈中比料佢地的老友、球員...
免費同佢地包裝做形象/個人宣傳

其實外國球壇成日都有險簽系列，你上咩teamtalk日日都有9噏報導，係咪得香港先咁神秘？

佢仲當打

唔撚想知就咪撚入黎自己開個狗竇狸入去
又話唔再入黎

人地南華明明有成億幾，點會冇錢買球星

澳科鄒北記簽下巴西后腰William Maronesi，他是港超陽光元朗後衛Tomas的弟弟。

攬低唔吹，大佬之後都多野講，抽水個下明明大佬自己行埋去搏比人 fing 中

一樣都係立隊唔要

全港超唔要
等fabio打救

都無咩波要佢做野

印象中得一球蘇沙窄角度同失波果球

btw點解呢啲要加密

有人watching u

咁撚高人工同身價都請到？

kaka

有乜野國家一講就估到？

咁易傷
頂唔頂得順港超D咁高強度比賽同仿真草架

81 年出世

佢同科蘭算唔算同級

3腳下半季係唔錯啵 上場仲救埋12碼

好左好多啦
以前40碼罰球都接唔到

法官指黃威是本案重要證人，但認為對方並不可信亦不可靠。黃威堅稱自己不是串謀者，沒有跟從指示踢假波，但法官認為，黃威在第一次收受一萬元得益後，並沒有大惑不解，對此不聞不問，又解釋直至回家才記起一萬元，與一個非串謀者行為大相逕庭，黃又取了其中3000多元私用，他解釋因太多人提款，所以先用該一萬元款項，法官認為解釋並不合理，他向廉署交還只有6000多元，之後才再後補3000多元，法官認為以上思維與非串謀者不吻合，認為黃事前知情。

法官又提到，串謀案通常有一個協議、討論和默契，一個無辜者絕不會被誤會為串謀者，而本案涉及串謀操控足球賽事結果，各串謀者應知道自己角色，黃作供也指，職業球員知道踢假波前一定要夾，但他稱自己無跟從該些指示，但在三場賽事中，其中兩場由兩個不同的人分享串謀後的得益予他，而在第三次又被要求交出款項，法官認為這與黃聲稱自己並非串謀者不符。

再加上，黃威作供時多次表示忘記，需要重看證人供詞，而該些證人供詞被辯方質疑是由廉署人員操控，法官指，黃的其中一份證人供詞，明明只是11分鐘，卻可以打1333字證詞，數天後由廉署整理，要求黃簽署，但卻花了12分鐘，涉及17項更改。

法官對黃威的證供有疑慮，更對他或是串謀者身份有「揮之不去疑惑」，與客觀事實不符，影響可信和可靠性。因此裁定第二及四被告的行賄和串謀詐騙罪脫罪。

假波威

證明你無經歷過人生

如果佢係我家企人，我可能唔會屌佢假波
一定會認為佢係有苦衷，一係就俾人屈

打假波邊有苦衷
想揾大錢既就唔會踢波啦

子彈國

簽鷹王Josh Smith啦

其實佢都係唔撞南華比賽先玩下，同大埔幫友fd咪話外借打科蘭。
你睇返sng個page直播都會聽到光頭講波。
唔好再迫害光頭啦

利申光頭打手

加盟左傑志

[members]巴西肥軒 [/members]

佢都坐係龍門後面唔係坐球迷區，佢琴日又好似屌尻過大埔球迷區架，我聽唔到佢地嘈乜

代替朱蛇

我認為要結合當時處境係黃威大傷完好少上陣，獎金同收入都少，所以受引誘預備組打假

幸好av堅救佢一命，叫佢向icac舉報，否則就誤入歧途，足球事業盡毀，港隊少左個十號位主力

巴打有料爆?

歧途一早入咗la

但係又無做污點證人，定呢d case 無？

哦，唔關事，佢過來屌我姐

2017/18 香港足球明星選舉
投票last day

未投快d投

都係
今次甩身係好彩加堅爸教路

下季繼續報恩

你做咩唔支持下老屍?

2017/18 第一屆連登港超聯金草莓獎選舉 「Be the Badness One」

主力華將未定去留 蔡尚圻：希望他們留隊
大埔主帥李志堅賽後盛讚陣中球員全季表現穩定：「伊高（沙托尼）表現當然好，但其他華人球員都默默耕耘，翟廷峯、陳俊樂、李瀚灝都有很出色的表現。」不過，大埔亦要面對友會高薪挖角，陣中部份主力華將的去留仍是未知數，蔡尚圻亦不置可否，僅稱：「華人班底是否留隊言之尚早，我們的主力很多都是當打的本地球員，希望他們會留下，不過球季未完，就暫且不討論。我們的確已在商討下季或之後的事，但一天球季未完，就暫時不想有太多謠言滿天飛，我很希望他們留下幫忙，但確實的事，就要未來再公布。」

全部留低

表弟洗唔洗轉行打功夫？

呢個無可能同科蘭同級啦

如果唔係Icac要假波威做汚點証人，應該俾icac告埋啦

其實冇佢一定告唔入

雖然依家有佢都fail咗

所以icac咪打算放生佢一個做污點，而去捉其他幾個囉

睇返先知當年傑志對曼聯
龍仔已經有得坐後備

陣前倒戈無辦法

個姓無 drink water 咁特別，好難留意

留低就食屎啦
跟住兩隻肥閪有撚用咩

驚瞞仔睇到又唔開心

巴拉克選情告急，請大家全家總動員，醉街年青球員全投34號巴拉克

當日傑志正選名單

lin 同 j 仔都係後備

all in 巴拉克

佢庭上表現......

廢lin有波入
最記得全場怒屌黑b

佢咁俾口供

上年今日，小kidchild佔領旺角場

高汁會然黑b

低汁會然省屎

禾刀有黎香港

串錯主席個名

科籣已經係好高級數, 要揾同佢同級都好難

昨日界限街狂屌WW

諗起尋日佢入完第一球特登走去界限街看台，係咪關你事

唔驚喎，傑志溝通系統打得唔差
起碼有兩位忠巨做翻譯

西班牙語系有奴比度
葡萄牙語系有高尼路

基本主系英文有朱sir
中華民國國語有黃洋大哥同儍鵬

琴日界限街有人屌ww咩 我坐果邊都唔覺

+1 淨係聽到撞車聲

只聽到有人係咁叫：「ricky換人啊！」

同埋兩部的士炒撚左

Ricky換人嗰個我都聽到

始終都係細路，可能好似貪曾咁怕死，又想貪，又唔敢貪，最後龜縮做埋汚點
貪污案果時開始有點打出名氣可能係轉淚點，如果唔係.....

而班契仔就師承澳門通緝犯，好似肥龍、689....咁大貪

齊齊揾銀，又可做Av搖錢樹，睇下班主有幾多誠意$$$

係三車串燒

其實諗諗下，毒皇酶度都有得諗，勝在夠平，話晒做過一排辜兒仔
級數雖然無名宿嚇𠎀、科蘭咁高

所以科蘭初初來時話無語言障礙，夾得好舒服

最緊要揾個心態好的

同埋有華佬, 夾得舒服

要平就無辦法要搏一搏
浪子回頭，應該唔會太差呱

睇嚟下年係大埔出亞協

唔好講小，酶度真係好好波

籮囂蟲

可簽卡希爾，2019年簽
雖然佢2019 年40歲，可能無球會簽就掛靴，但相信佢踢港超超哂班

之前未踢亞冠話會簽多個亞洲頂級係唔係佢? 最後艾里奧傷左先唔簽

40碎仲得唔得？爆房陳30頭已經陽痿

唔知呢
但今年世界杯佢未必肯
下年就唔同la

Timothy Filiga Cahill
Date of birth 6 December 1979

年中打亞協簽佢39姐，問題唔大
香港波肯定超班

法圖斯正選
楊梃終於bench

即係下下斬入去畀佢頂都不得了

年紀都唔太緊要，最大問題係傷
唔同後生仔，傷左好難服完，多後生仔幾倍時間
短則兩三個月，長則半年一年，甚至掛靴，尤其十分容易拉傷韌帶

我坐果班人旁邊果區

7個仲響到

同一班人來 屌WW用假波果一萬蚊去學車

聽落好似某會然所為

如果係計總入球
肥豬 主要 伊高 都有16球
除非主要係大埔帽子戲法 唔係爭唔贏神射手

同埋今季得主要可以九隊雨露均霑

who is主要？

香港超級聯賽 fb冇出【候選名單大檢閱 之 東方龍獅篇】

其他九隊都有

逼害黄梓

major

25仔加mma球隊不了

希望今日完場後有好消息

一係要贏傑志一係要贏飛馬

唔洗睇啦，傑狗贏梗
羅神攞隻盃黎換亞協
飛馬一定留力聯賽第二

東方或成最大贏家

拒赴北泡 亡港必羅

嬴隊

🍔逃生路線：
1.支持東方勇奪聯賽第三
2.支持傑志奪得足總盃
3.支持傑志過兩關殺入亞冠
4.東方取得亞協外資格！

第一樣已經失敗左
唔緊要，東方或成最大贏家

[有直播] 足總盃四強 6/5 17:30 傑志vs香港飛馬

正選有科蘭

kdj 都係冇正選

老了

如果佢隊波好似傑志咁年年轉款

高薪踢後備 仲有一年約

月薪有冇六位

法叔隊波🤦🏿‍♂️...

唔計housing都應該有十皮左右

咁你都知 仲唔係神婆新男友

坐31區
係又叫唔係又叫想引人注意
見到黃威入波即刻覺得有d心涼

得一個嗰啲唔叫檢閱啦 可以鑑賞添喇

係喎之前傑志每日倒數嗰單係咩嚟

ww 抵屌，但個條友又要屌又淆底

子厚又亂改花名 雖然呢個ok

仲要燈到傻

唔係上場紅牌咩？

前場嚟，上場已經冇放後備

慶功宴

係喎 自膠

如果今場停賽擺後備

下星期日一定有龍仔同 Jordi 啦掛

羅馬真係俾啲黑人假鬼累死 贊狗又贏

反傑第一人

已經預見到決賽大埔mma踢傷堅堅，然後俾認真堅強奸

表弟

多謝麥保美今日提供笑料

慶功宴係515

踢到堅堅出血，然後大埔俾堅堅中出到出血

決賽呢d堅堅應該會認真踢

例如上年足總盃決賽撚大佬

有兩場我應該邊場認真

今日下半場下下以一敵三，認真到
平時實調頭走，傳番後

Cheung Fung

個悶局維持越耐，
個市道只會愈頹🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️
無辦法，因果循環，
十多年真空期，
係時候找數

for the good of hong kong 應該一隊一盃

認真其實講得無錯既

根本上游而家無競爭性

大埔為捧盃請停止衝擊堅堅

今場轉捩點係利馬激嬲堅堅

睇下下年鍊方生唔生性
換走啲毒瘤可能可以一戰

仲有四個鐘就閂票站
支持麥保美嘅朋友要把握機會，唔係就要等下季架啦

2017/18 第一屆連登港超聯金草莓獎選舉 「Be the Badness One」

true

生草唔比費7射 正仆街黎

上場對元朗肥馬都有好多小動作

原來堅堅係Hulk

唔是保連奴爭輸辛祖？

我都睇到爭12碼

是 但係應該要比費7射啦

嗰下幾想辛祖炒

算啦，還掂傑都會送佢走，唔想見到佢

羅斯?羅曉聽?

真心唔想大埔打亞洲賽暴力足球可恥

一吹即刻舉手埋去拎波

呢啲出去打先剎食

最怕出到去笠水 好似大東方打亞冠咁

俾鬼佬一屌就縮手

法叔隊又俾人炒

豬隊友

辛祖FB暗示咗去支國

踢完亞冠
連朱sir都進步咗
識得打到一半轉陣

比著以前
肯定一個陣式打到尾

點睇零狗 涼輕桀

晒鳩氣搵入藉兵幫手仲好

支國要隻冇技術，淨係識妹既老野仲乜

比圖都好過76

用入藉兵羅素/helio最好
無入籍咪用傑仔+學銘+煒廉三中堅，仲穩過張76拍住個u23

u23中後場其實唔差
前鋒廢到呢

睇下上次香港U22參與亞洲足協23歲以下錦標賽外圍賽決選名單:

前鋒:
鄭兆均、鍾偉強、黎格爾、羅曉聰

羅素 傑仔 應該唔會放人

SPORTSROAD體路

鄭展龍2月時在亞冠盃射入的「絕殺球」，成為傑志勝出絕殺柏雷素爾的最大功臣，但這位摩羯座男生沒有一朝得志，反而繼續腳踏實地爭取更多上陣機會：「我是那種默默耕耘、不用讓別人知道我做了多少事，就算盤扭傳球也不是為了突出自己。」

勁既程度由左至右排啱啱好

用你打前鋒
不如打少一個算

今仗直接間接參與球隊所有入球的費蘭度賽後直言，整隊一直以入決賽爭冠為目標，個人亦盡全力為此比賽：「我知道上季我奪得足球先生後，很多對手都以我為主要防守目標，很開心能入兩球兼有助攻及搏到12碼。不過這都是團隊功勞，決賽對大埔將會很難踢但我們都會盡力。」但他對於下季的去向仍三緘其口，僅指將在季尾再考慮：「我和傑志仍有合約，現時會集中備戰2場決賽，之後再談下季的事。」

神醫飛馬可能唔放人呢

唔通有轉會費收

楊正光

唔通rf

科蘭今仗僅上陣半場已被換出，主帥朱志光解釋前者剛傷癒而狀態未足，但聯賽煞科戰肯定會上陣；至於隨後的2場決賽則仍是未知數。

click 入去幫高汁訪問攞 D click rate

拍攝、圖：李玥、劉嘉承
文：麥景智

【體路專訊】「鄭展龍，好嘢！搶返個波自己推，射埋。靚呀！入埋添呀！」足球評述員曾偉忠這幾句話，成為了鄭展龍個多月前在亞冠盃射入的「絕殺球」一刻，最簡單卻又最有力的形容。雖然成為傑志勝出絕殺柏雷素爾的最大功臣，但這位摩羯座男生沒有一朝得志，反而繼續腳踏實地爭取更多上陣機會：「我是那種默默耕耘、不用讓別人知道我做了多少事，就算盤扭傳球也不是為了突出自己。」

「入球後腦袋其實一片空白，只知道很大機會會勝出。」訪問那天距離這場歷史性的勝仗剛剛一個月，但「龍仔」對這一腳射門依然記憶猶新，連他自己也笑言真是可一不可再。「取得這球入球是在亞洲最高水平的比賽中之餘，還是一球『靚波』，漂亮得很難再重演。」難得的是，就連世界級隊友科蘭對「龍仔」的入球也讚不絕口，不過翻看比賽片段卻見到科蘭在他起腳前正在呼喚「龍仔」傳球，「其實我真的看不到他叫我傳球的。」「龍仔」想了一想、笑了一笑，「不過隊友都給予我很大自由度，常鼓勵我主動一點。我也覺得有時比賽每個球員有不同處理方法，視乎那一刻決定，那天出腳前數秒看到有空位便射門了。」

事實上，「龍仔」在2年前已經於亞協盃取得個人首個亞洲賽入球，但今次這記「世界波」更多了一重歷史意義。「這可能只是很普通的入球，但始終是改制後亞冠盃的首次勝仗，希望能爭取更多球迷支持，對香港足球也是件好事。」不過更具意義的是，射出這球射門的是他的左腳。

2016年6月的一場青少年足總盃賽事，「龍仔」觸傷左膝十字靭帶，其後養傷9個月才重投正常訓練。「其實當時都有點無奈，不過自己真的喜歡足球，不能因為受傷而放棄。」傷癒的「龍仔」為了平衡雙腿的肌肉而苦練左腳，最終間接造就這記「金球」。回想起來，或許這次重傷對他來說也算是因禍得福，「當然真的不希望受傷，但回望過來也是好事，也很慶幸自己的性格不會想太多傷癒後會怎樣。落場便繼續踢，即使不幸地再受傷也沒辦法。」

這種超強意志力及極具毅力的性格，正正就是「龍仔」星座的典型性格。1月初生日的他是典型的摩羯座個性：腳踏實地、保守謹慎、有耐心而且刻苦耐勞。沉默寡言的他甚至連練習時也不苟言笑，與旁邊艾力士、費蘭度等的開懷相映成趣。「面對陌生或者剛剛認識的人，我不會太主動去談話，其實即使相熟的也未必會說太多。但這個性格也不錯，因為害羞令我不容易驕傲。」

只有20歲的「龍仔」有著比同齡男生的成熟，但這種成熟實際的性格卻又與他具創造性的踢法形成反差。但這位「摩羯男生」卻對自己是否創造型球員不以為然，淡然道自己只是在適當時候做適當的事：「我是那種默默耕耘、不用讓別人知道我做了多少事，就算盤扭傳球也不是為了突出自己，在適當時候就會做。」

「我為自己劃了一條線，表現不能低過它。」嚴以律己，也是「龍仔」要取得更高成就的重要個性。由季初的夢想FC到季中回歸母會，從絕對主力變成第12、13人，「龍仔」也有過迷茫，亦是因為要求自己繼續進步而失望過，「回到傑志的競爭很大，不過訓練的強度和水平都較高。」隊友唐建文在對柏雷素爾的賽後就曾透露，「龍仔」在操練曾經「練到喊」。「我也說不出那條線是怎樣，總之就是整體表現達不到自己的要求，所以那次便哭了出來。」幸好，這個高要求並無影響他那顆初心。由楓樹街的石地街場到石門的仿真草場，足球一直是他最喜歡的事。

一旦愛上了，就是一輩子，「龍仔」和足球的關係或許就像愛人一樣，「夢想是踢到踢不到。」5年後甚至10年後，在綠茵場上也會繼續見到他的身影，問題是還在香港嗎？「希望到時有機會踢更高水平的比賽，始終港超聯和其他亞洲頂級聯賽也還差一點。」抱著外闖夢，但現實是「龍仔」連傑志的常規正選還未有十足把握，「所以短期內希望能爭取正選和上陣時間，隊中有很多好球員，而我也自知有地方未夠成熟。」

除了傑志的藍色戰衣，「龍仔」今季也首次披起大港腳的紅球衣。今個夏天就正正有項大賽等著他表演，「我也很想踢亞運，很想早點見識這些水平的比賽，也想想自己的水準去到哪裡。」謝家榮、林衍廷、徐宏傑、羅梓駿和林樂勤等97至99生，全是亞運適齡球員，「龍仔」也希望能與這班「波友」上陣殺敵。金球或許會是剎那光輝，但鄭展龍的踏實也許能令這條「龍」成為港足其中一顆最耀眼的星。

做咩用第一人稱叫一個唔係自己嘅人

真 一嬲即刻變咗另一個人咁
原來個開關掣喺個口度

中風

亡桀必籮！

蘿囂蟲係前鋒

今日射入12碼的辛祖，坦言因下半季上陣機會較少而失落，「我的合約今季尾將屆滿，暫未定未來去向。」

咪因爲你廢囉

mk聰確實垃圾
btw 依家仲有fat哥可以入波

港隊中堅黑暗的一天
法叔同羅素比對手打爆
輸五，六球

北上集團

扮未知去向

靠曾輝如何稱霸~

港超又失一搶分機器

不要理會黑龍波及堅城看法

楊正光忍足你成季已經偷笑啦

【足總盃】傑志近七屆六次入決賽 朱志光：對大埔將全力爭勝

傑志今晚在旺角場上演的足總盃四強，以4:1淘汰香港飛馬，連續兩屆打入這項盃賽決賽，而傑志教練朱志光賽後表示，決賽對和富大埔將全力爭勝。

已提早奪取港超聯的傑志今日擊敗飛馬的過程絕對不是比數所反映的差距，上半場被追平後是失勢捱打，幸費蘭度的炮彈式勁射為球隊再取得領先，到尾段再入兩球奠勝，近七屆第六次躋身足總盃決賽。朱志光表示，因防守犯錯被飛馬追平後，此消彼長，加上飛馬球員豁出去一拼令到球隊受壓，幸下半場作出調動後表現有改善。
他說：「科蘭因剛傷癒，故部署上只讓他踢半場。球隊今日的防守犯了不少錯誤，幸未有再多失，下半場又作出變動，包括調整陣式，踢回4-4-2，下半場中段減少了飛馬進攻空間。」他表示，菁英盃及足總盃決賽都對大埔是不易應付，當中菁英盃決賽，大埔的22歲以下球員為常規主力，而傑志則是較少上陣的小將，這點是比較輸蝕，但仍會全力爭這兩項盃賽。晉級功臣費蘭度賽後表示，自己否入球不太重要，最重要是助球隊入決賽。

飛馬教練楊正光賽後表示，球隊有不少入球機會，只是未能把握成了這場賽事勝負的關鍵，他說：「球隊早段失守後沉著應戰，努力上追平，之後還有不少球機會，可惜未能掌握，而傑志則能夠把握到，這是勝負的主要分野。球隊表現其實不差，足總盃出局後，現在餘目標放在煞科戰大埔爭取聯賽亞軍。」

法叔老了
羅素轉身慢
但無本地中堅有佢地水平

今日都唔係好關阿法事
防線一換換三個，俾人炒係應該

大埔今季會唔會三亞王呢

幸運薛達升班
沙巴返去

都係
但佢今季狀態明顯比上季差，唔少失誤
法叔下年港隊大賽仲踢？可能只用列施奥，Helio,羅素加本地
基頓幾廢唔使指望佢

費托去芝加哥火焰
mola mola

再過一年唔知會退化成點

win足總盃可打亞協
如果聯賽亞軍，足總盃輸仍可打亞協
當然飛馬聯賽爭聯賽亞軍形勢比大埔好
肥佬蔡vs羅神

曼城啲球迷同kidchild一鳩樣 衝哂入球場

最後用咗黎厚希同Jordan打
黎格爾踢中場

堅爸激情慶祝is ready

歷史罪人

費7唔似怨隊友嗰種人

今日散場係mk場門口聽到有幾個五十幾六十歲阿叔話，呢隊傑志真係踢得好睇，隊波個個球員都好，體能又好

真心，希望梁細佬同學銘至少有1個成才港隊接班
本地少數身型夠高大中堅(年青果批)
可惜路數仲要改善

羅神真係有情有義
牙輝大跌都仲收留佢
咁又係 靠09咩

學銘d球商

有冇人有去睇？有冇442？

有冇j 堅堅

有佐佐木周

有冇凱景消息

今季
其他本地中堅如果只有一米八，港隊要爭位就真係要路數好勁 當然踢3中堅就好d)
傑仔閘位

打兩份工
442地盤+踢街波維生？

剛好行過聽到幾句喳
開心既係欣賞傑志唔係只得小kidchild，連叔伯輩都有

真心唔明點解香港門將腳頭咁差,
操多d,食正個波位就斬過到半場啦
利申:學界踢後衛成日幫龍門大腳開死球

fb見到張list bb 同賜b雙重報名

每邊踢半場袋兩份

最後更新時間 : 2018-05-04 15:18 , 總投票人數 : 5741

Lali同雷文迪唔知係咪信教嘅呢？

冇好龍門教練

今日09最後

就係點解咁多後衛得，龍門反而唔得

阿輝點跌都係本地最top嘅

u18都仲有大把後衛幫keeper開

甲組都大把啦

2017/18 香港足球明星選舉
最後更新時間 : 2018-05-04 15:18 , 總投票人數 : 5741

李瀚灝 1386 票 和富大埔
王振鵬 1356 票 傑志
謝家榮 969 票 夢想FC

唐建文 1860 票 傑志
丹尼 1599 票 傑志
法比奧 1329 票 陽光元朗
黃梓浩 1114 票 東方龍獅
劉學銘 1112 票 冠忠南區
金奉珍 1097票 傑志
艾里奧 962 票 傑志
杜度 844 票 和富大埔
林衍廷 821 票 夢想FC

華杜斯 2889 票 傑志
費蘭度 1907 票 傑志
黃威 1660 票 和富大埔
陳俊樂 1539 票 和富大埔
林恩許 1341 票 傑志
黃洋 1302 票 傑志
麥保美 787 票 香港飛馬
胡晉銘 521 票 香港飛馬

盧卡斯 1214 票 傑志
艾華頓 1333 票 陽光元朗
辛祖 1188 票 傑志
伊高沙托尼 890 票 和富大埔

最後更新時間 : 2018-05-04 13:01 , 總投票人數 : 4613
鄭展龍 1912 票 傑志
陳俊樂 1040 票 和富大埔
巴拉克 950 票 傑志
胡晉銘 938 票 香港飛馬

最後更新時間 : 2018-05-04 13:01 , 總投票人數 : 4587
朱志光 1450 票 傑志
曾昭達 1150 票 陽光元朗
李志堅 902 票 和富大埔

不過今日睇得出壓迫傑志 傑志會踢得亂
不過最衰飛馬把握力太差
傑志贏2:1個陣開始順返好多

打漏左major喎

仲少票過 jared

控球在腳都係逼最有效，又無左肥尻係前面頂，咪可以照逼，係唔知邊隊有咁好體能逼足九十分鐘

林志堅認真mode勁得好誇張
大超班

踢到斷層

睇得出踢到70分鐘已經冇力迫...
麥保美又幾有趣 下下走到好前 成個前鋒咁

三腳

在最佳十一人及最佳青年球員的選舉中，球迷投票佔整個選舉評分的27%，另外尚有20%來自傳媒機構、10%來自香港體育記者協會、評審委員會佔最大比重的35%，餘下8%分數，則源於每月最有價值球員選舉（每月佔1%），單憑球迷投票，難以控制票選大局。

最有價值球員
8月及9月 黃威 和富大埔
10月 洛迪古斯 東方龍獅
11月 梁諾恆 香港飛馬
12月 艾華頓 陽光元朗
1月 艾華頓 陽光元朗
2月 盧卡斯 傑志
3月 查維斯 香港飛馬

四五月合併
當紅炸子雞屬伊高沙托尼無疑

呢個獎用嚟刷CV一流

其實點解冇一隊會搵一個球員mark實華度斯唔俾佢組織？

首循環樂仔好似有追住嚟咬
追平個球華杜斯一起步樂仔想追 但佢一跑俾人（疑似大佬）得住咗

年輕球員可以拎完再拎真係好難理解

嬲鳩堅堅>決賽堅堅

之前數過 仲有咩本地龍好揀

姐係平時唔太認真踢啦…
點解唔出力踢 又諗住hea抖人工?

前德甲球員俾三四流巴西仔開㬹打，唔嬲就假

星閃閃

應該係怕傷
同埋反正求其hea踢都係香港最佳右翼衛人選

希望大鳩延續六四鐵漢精神

佐佐木周

咁多重複報名

講就易，但應該逼唔到，殺入禁區都無人 mark 到

係連決賽都唔算認真

石地初體驗？

好想睇下雷文迪踢唔踢得掂街波

垃立：張約簽到5月31就踢埋啦屌你

浚仔宜家係希斯路
返香港？

返唔返香港都唔關我地事啦 唔通返黎簽東方咩

腸B踢兩隊

【2 Days to go!】傳承，就是要回到過去，珍惜一些時間都追不到的時刻。

明天1點,可能你會有一點頭緒.
Stay tuned.

#傳承 #wearekitchee
#誰是你的第一個教練
#誰教曉你如何去踢球

有無人估到乜事？

打d咁既街波都要4個教練係咩玩法

BB 分身術

應該仲多人睇過平時

踢緊垃隊

可能知自己呢一兩年廢，重身去跟返范俊業提升自己

大家一齊9up算數

體能下降得勁

諗起巴塞嗰陣時話下半場入波多都係因為佢地猜到對手最後20分鐘冇氣

大埔踢亞協不如用大埔運動場
改善下燈光同座位有無得諗

唔得啦

press room 嗰啲一大抽野都冇

當年都焗住用將軍澳

tko 配套

男、女更衣室及洗手間 (設有暢通易達洗手間)、小食亭、活動室、會議室、貴賓室、會客室、傳媒中心、記者工作區、洗手間、更衣室、裁判洗手間及更衣室、物理治療室、藥檢室、救護室、召集室、評述員辦公室和警察指揮室等。

即係香港得大球場, 旺角場, 屌閪灣同TKO可以用黎打亞洲賽?

肥馬根本要紅啦diu
琴晚巴塞個羅拔圖都紅啦

是但搵架儲物室做press room

好似要求有上網設備果類，唔係事旦一間房話係就係

落後一球的南華全力反攻，潘耀焯一度上前和郭裕洪打雙前鋒

國際賽：呢4個
亞冠：大球場、旺角場
亞協：呢4個

2018年5月7日 星期一
凱景盼組 小將平台征港超

【明報專訊】已向足總申請來季參加港超的港甲球隊凱景，主席馮凱文 （後排中）表示，現仍待足總獲批「升超」，但有信心最終能成事，透露屆時球隊至少三分之一球員屬年輕球員，包括拔萃男書院主將孫銘謙、廖智謙和劉穎笙，其餘從港超友會約滿球員着手。會長勞景祐稱，期望球隊是本地兼讓小將上陣的平台，故外援一定不會過多。凱景昨港甲2﹕2逼和公民 。

如果元朗有sponsor 港會又肯升=凱景gg?

留名搞一季

should be
破格升班應該係唔夠十隊先會批
但唔排除狗總想收多少少錢搞十一隊

搲到紅牛贊助未？

大埔連踢夜波都唔得
你有冇見過佢地主場1730開波?
點打亞協呀

外援唔會過多姐係點

即係註六出四

應該唔會簽晒6個外援

得4個外援？
無假鬼？

其實有港會同苦力ge話十二隊係夠球員

十一隊咯
上季都係大廟唔知留唔留，港會彈出彈入，加埋空降呀，理、垃分家呀
搞搞下變咗十一隊

有可能
如果凱景升到港超
會接收好多理文棄將

好

之前睇報導馮奇都有份搞凱景

注6出4 冇過多 1樣合符規則

永續馮奇總裁，還我英超足球

垃隊gg

是晚，姜氏置酒宮中，與公子把盞。重耳曰：「此酒為何而設？」姜氏曰：「知公子有四方之志，特具一杯餞行耳。」重耳曰：「人生如白駒過隙，苟可適志，何必他求？」姜氏曰：「縱欲懷安，非丈夫之事也。從者乃忠謀，子必從之！」重耳勃然變色，擱杯不飲。姜氏曰：「子真不欲行乎？抑誑妾也？」重耳曰：「吾不行。誰誑汝！」姜氏帶笑言曰：「行者，公子之志，不行者，公子之情。此酒為餞公子，今且以留公子矣。願與公子盡歡可乎？」重耳大喜，夫婦交酢，更使侍女歌舞進觴。重耳已不勝飲，再四強之，不覺酪酊大醉，倒於席上。姜氏覆之以衾，使人召狐偃。狐偃知公子已醉，急引魏犨顛頡二人入宮，和衾連席，抬出宮中。先用重褥襯貼，安頓車上停當。狐偃拜辭姜氏，姜氏不覺淚流。有詞為證：

公子貪歡樂，佳人慕遠行；要成鴻鵠志，生割鳳鸞情。

你唔好理，依場官司一定要輸，如果唔係就好多人仆街。

慶功宴牙

琴日去咗睇凱景對公民
孫銘謙唔錯，入咗一球
另外陳卓光個手榴彈仲係黐撚線，但腳底好差

呢隻字原來有兩個讀音，細個淨係識讀「菊」

凱景會唔會考慮佐佐木周

傻邦

下年中場，白雀 傻邦 少爺

搶波一>斬牙一>湧牙

東方又贏一場!!!

我信茹子楠！

北村祝, Ligawa ready!!!

不如二嘉華

不如元朗搵紅牛sponsor啦
佢地缺sponsor之餘
港會肯升的話又唔駛變11隊
新界又多牛, 紅牛元朗夠曬地區特式

「我地係咪已經降咗喇」
「係」

跟手真係買起埋元朗大球場 紅牛球場

送埋李偲弘去薩爾斯堡 做黃喜燦、南野拓實拍檔

東方下季用番今年元朗踢法is ok啦
少爺又啱踢532
前面又有艾華頓

狗德:單數好麻煩 12隊好麻煩 乜撚都好麻煩 唔搞就唔煩

最好咩都唔做就有水cap

下年冇/

hi Igor, I am your fans....

Hoi King?

其實12隊都係多港會場加1個主場姐
但賽程安排就真係幾難搞

星期五8點 星期六230 530 星期日230 530 星期一8點

傑志岩岩出左條新片，我估 8/5 單野應該係關於新波衫

件粉紅大剔tee都靚

雖然反感畜力，但其現加埋苦力同港會之後球員同球場需要同十隊相約

好明顯見到堅堅一迫埋利馬身，利馬就一㬹挫去堅堅度

星期六/日 230 530 830

季尾先出新波衫有d奇怪

佢連幾日都不斷強調「傳承」，我估係同青訓有關

季尾唔出新波衫，唔通開季先出咩

王6C參觀TKO

第三張圖好似key上去咁

以往傑志都係開季先出新波衫
如果今次季尾開賣都係好事

成日尖沙咀見到簡迪

4幅都好似key上去

艾馬到底收幾多？4000？

東南海盃可以出外援㗎咩？

搵贊助呀屌你老母王6c

可以
普通街波league有時都有隊請迪達嗰D喇

上年錦興九龍城咪有個盧卡古身型既前鋒
隨時好波過禾達

ALL BLACK FC

科蘭件N98好似都好靚

上年都係對熱狗已經出

中前場球員方面，投票前已成為「足球先生」大熱的前匈牙利國腳華杜斯獲得3016票，成為「票王」。

門將
第一位： 李瀚灝（和富大埔） 2067票
第二位： 王振鵬（傑志） 1483票
第三位： 謝家榮（夢想FC） 977票

下次見到佢問佢
Do you know how to shoot?

港超都夠做

法國今年17號頒 咪早過兩場盃賽決賽
即係打埋聯賽就埋單計數 45月mvp好難唔係伊高沙托尼

calling mk聰, over over

大埔班人勁呀 最後兩日洗左七百幾票

又話去打j league既

俾多幾日三腳都追到華佬

狗隊真係狗隊

仲做水魚？球棍d傷多到

東方守和咗丁咧冠軍
所以東方勁過哂所有丁咧隊
from 9free計算法

可以參考翻今季歐洲各大聯賽用 Nike 既球隊，
其實件 n98 唔計用色，個款會差過今年個件

街工

其實港超組隊All Black FC，夠唔夠佢地踢？

流浪一定唔夠佢地踢

香港u隊輸鳩咗

富力有興趣投標啟德體育園？

據悉，通過資格預審進入第二階段的3家財團中，新世界穩佔一席，另外兩家則分別為一家法資及中資財團，其中有指該法資財團，很大可能是法國大型綜合企業布依格建築集團（Bouygues Construction），公司目前正在營運亞洲國際博覽館。

小西灣打唔到亞冠？

好似d爛貨櫃咁嘅

好似得
但夜晚唔俾打鼓

又新世界.....

將軍澳都唔得
頂佢

用將軍澳點解唔用旺角?

條廢柴好快啲走
琴日大好機會贏傑志竟然亂鳩咁換人

全日都唔可以打鼓

番東方咪得

話說ALL BLACK FC啲人入唔入到籍

希望真係針對部署only
胡晉銘打中場係好J d

區議員成功爭取 template

平心而論，琴日用跑狗針對打傑志343真係打到傑志自爆咗幾次
可惜去到下半場無氣結果無以為繼
但無氣嘅時候嗰幾個換人先火
分明鳩換

傷鳩哂可以揀邊個換

省港杯搵All Black踢，贏咗就派身分證

陳七應該入，但我會揀換羅曉聰推黃俊皓右後
羅曉聰琴日打到缺氧最尾仲要俾費7屌打

蕭俊銘季尾多咗機會，係咪確認留隊

輸2:1先換陳7入嚟
咁留返出波好啲嘅mk聰好合理
要講嘅應該講係咪失波前就調返皓踢右閘
況且皓最後都傷埋
只可以讚朱屎今場轉陣好決斷

都唔算決斷啦，如果唔係麥保美 ，可能已經輸左

尋日楊正光搵mk聰同栢倫對返傑志兩隻wb
栢倫壓迫進取啲
mk聰守F7外線 迫佢cut in用右腳
但朱屎換丹尼入嚟完全解放返F7

三代南華中場

朱sir換人ok啦
辛祖落咗嚟搶彊改變戰局
343係咁自爆換丹尼落嚟打番442叫做穩守咗
贏費7一球神來之筆就咁攞咗領先優勢keep到尾

足球周刊 香港版 Football Weekly
Just now
【港會7人賽】14港超腳入初選名單

香港二十歲以下足球代表隊將參與5月18至20日，在香港足球會進行的「2018香港足球會Citibank七人足球賽」。以「香港飛龍」之隊名參加的香港青年軍身處D組，同對手包括李斯特城、白禮頓、和新加坡木球會，足總現公佈16人之初選名單如下：

守門員：謝家榮(夢想FC)、蔡子濤(冠忠南區)
後衛：鍾昇霖(標準流浪)、潘栢安 (夢想FC)、余煒廉(陽光元朗)、鄭俊彦
中場：林衍廷(夢想 FC)、李啓智(理文)、陳凱柏、陳靜謙(冠忠南區)、黃晉軒(陽光元朗)、叢振洪
前鋒：朱偉鈞(夢想FC)、鄭子森(理文)、林樂勤(香港飛馬)、李鍶泓(陽光元朗)

ricky
只係請助教
新聞報左

no

條中場。。。

7人賽啫
前面鄭子森Jordan朱偉鈞都ok吖

最主要係多隻閘防守
F7同堅進攻自由同放好多

含大青年軍

明知飛馬兩翼都係快嘅，一開始就唔應該打343。
爆過左2個翼衞就入左無人之境。唔係finishing差，飛馬一早贏左。
好彩朱蛇蠢唔哂，識轉返442。

btw上年Jordan打7人賽好似入咗3球定4球

收錢威

踢完亞冠醒左

呢場飛馬輸門前把握力

佢兩個都冇乜落番黎

係華佬可以留中間派牌，即刻多咗輸送上去

諗住本地 343 夠做

虎哥

不過琴日好明顯傑志班球員好攰咁
唔知係咪季中亞冠催谷得太勁而家季尾開始回唔到氣

Top Class Football Club

似hea多過攰

Jared冇打afc尋日都係隱形

唐文bong派膠係上半場開始，都未攰

唐文上咗去要大哥補位係唔熟343,都唔關攰事

31/5就知？

貝利球星到港

足總琴日 3 月最佳球員塊牌串咗查維斯 middle name 做 Pual

台灣蘇志偉

下季英乙見啦球星

會唔會過港超

千其唔好返香港踢
返嚟狗志到

國仔有冇joel近況update

同一人嚟？

歐冲去東方投靠和哥？
定比佢cv吸引？

投靠虎哥算啦

大廚

十二道沖味

完成咗亞冠，聯賽又贏咗，放鬆咗少少一定有
始終菁英盃足總盃重要性又唔係咁高

羅神要希望5pic赢大埔

如果係都幾搞笑，當年俾和哥批死，宜家要回歸和哥懷抱

睇怕9沖都係中超季中難揾球會落班先揀留喺香港，到出年年頭就可以上去

一來可以打理餐廳，二來最重要又可以繼續呃飯食

憑咩上返去

你問我9沖哪裡來的自信

記得你，歐冲打手出現了

Facebook都del埋
不過ig有update

祖仔好似改埋名好耐冇係呢度上水

垃立叫佢低調 連facebook都冇埋

你班撚樣趕走咗人

冇改名喎，玩具po見過佢

冇左「joel」

open new post

我都想大埔輸
除非出到去仲敢場場打鳩對面啦